得罪全球九成人 取悅國內鐵粉

2018年09月27日

得罪全球九成人 取悅國內鐵粉

美國高官亦是演講座上客。

特朗普的聯合國大會演說被在場各國領袖譏笑，據在場記者觀察，他們也沒有像對其他國家領袖那樣，在特朗普演說開首和中間鼓掌，到完結時才禮貌地鼓掌。不過特朗普演說的真正觀眾並不是他們，而是國內美國至上、鄙視聯合國和它所代表的一切的核心「鐵粉」。

美國《華盛頓郵報》評論指出，特朗普的聯大演說就像國內集會演說那樣，把看不過眼的人和機構一一點名辱罵，35分鐘演說過後，大概得罪了全球九成人。

特朗普在演說除攻擊伊朗、委內瑞拉、敍利亞、古巴等慣常目標，也狠批中國「沒完沒了的傾銷、強迫技術轉移和竊取知識產權」，斥有15個成員國的石油輸出國組織忘恩負義，「我們無償保護其眾多成員國，他們卻佔我們便宜」，指世界貿易組織的164個成員國「操控制度自利」，聯合國人權理事會是個「大尷尬」，國際刑事法院「沒有司法管轄區域、沒有合法性和權威」。

避批評俄羅斯 大讚金正恩

美國官員經常批評的俄羅斯，卻耐人尋味地不在批評行列，特朗普只在演說中提一次，而且是無的放矢地指德國「將完全依賴俄羅斯能源」。

特朗普在演說點名稱讚的「朋友」，也不是美國長期盟友，而且反映他此刻的個人關係。「識時務」的北韓領導人金正恩率先被讚，美國的歐洲盟友他獨提早前求建「特朗普堡」美軍基地的波蘭，近期同樣採取限制民主措施的以色列也被讚，他也讚沙地阿拉伯和阿聯酋捐錢給也門援助基金，卻沒提兩國被指在也門涉戰爭罪行。

美國《華盛頓郵報》/英國《衞報》

上一則
上一則
自詡成就比歷任政府大 聯合國大會吹噓政績特朗普遭恥笑

下一則
下一則
反駁特朗普 馬克龍力促國際團結

蘋果幾時學埋cctvb咁不斷踩trump?

蘋果不嬲跟傳統西媒口風

侵侵讚親既人事後都會出事

e.g.維尼

睇標題以為係講雜種

呢個世界變得好假，至緊要人地岩聽
而唔係聽事實

收撚皮啦加籍第一維撚雜家犬肥狗泥！！！

寧我負天下人，莫天下人負我

除非係親中撚
否則以香港人身份無乜理由憎侵侵

得罪得多人，因為一次過講太多事實出黎，啲虛偽政客覺得un耳啫

政治既野 你識條鐵

咁美國總統就梗係服務自己嘅國民, 取悅佢地㗎啦

根本係垃圾WaPo香港版

為理想為愛國 不惜與天下為敵

呢個世界變得好怪，講出黎要人地岩聽，而唔係事實，唔係就比人話歧視
侵係個生意人，實事求事

好多人梗係唔岩聽

上台第一日已經係
親民主黨

35分鐘演說過後，大概得罪了全球九成人。

特朗普在演說除攻擊伊朗、委內瑞拉、敍利亞、古巴等慣常目標，也狠批中國

哦 即係全世界有9成人同e d國家為伍？
咁我支持美國一統天下喇 既然9成人都係邪惡軸心國

佢係商人,唔係政客
唔識咁多廢話

上個禮拜德州補選選前吹到民主黨贏硬
左媒完全唔放共和黨候選人在眼內
大篇幅報導講到咩blue wave前哨戰

結果共和黨爆大冷贏左呢個民主黨控制近140年
近75%選民係拉丁同黑人既選區
然後除左Fox報導
左媒當冇事發生過

原本pompeo咁大件頭

不願面對真相是左癌習慣黎

本地報紙要諗下今日資訊咁發達係咪仲要抄外國Fake News嘅文

始終讀者覺得有問題，損失嘅係報館自己

由哩種仆街控制媒體就最撚危險

好彩宜家有得上網

左膠表示唔係囉

We are the world~~~~
Welcome refugees

問題係國內出糧俾佢地，有時都唔明保護自己利益都俾人屌咩原因

我真係睇唔透d polls點操作，同埋訪問嘅sample size,個approach 同埋d受訪者職業

總統唔取悅國民取悅邊個
取悅敵國?

咪係，唔通學馬英九搞服貿出賣台灣人

抵死 連登又要反毒果

好心d政客學下連登仔

Globalist

取悅世界把撚？

侵又唔撚係世界總統

認真
唔撚明點解綏靖政策 今時今日會再抬頭

怕打仗，加上左膠從中作梗

賺大錢嗰班(Soros,google,Apple)依類全球化越勁佢哋就越賺，然後係咁fund好撚多濕鳩左膠組織(最近期係Antifa)

左膠當道
同埋全球化既得利益者想維持現狀

個標題幾貼切
唔明你地嘈乜
忠言梗係逆耳
九成相關利益集團被得罪
即係證明侵撥亂反正有成效

#REDWAVE
#MAGA
#TRUMP2020

得罪就得罪，反正白人聯手，所有有色人種加起來都唔會夠佢打，仲要有色人種最強果個日本都企佢果邊

第一打手 以色列
以戰養戰

港媒不嬲垃圾

老實講，只要肯搞9中共就一定支持，理得佢係希特拉

9成人

washington post屌你老母啦

#ConfirmKavanaugh

擺明係支那劇本 , tvb , now 都係同一口吻

係得罪啊
最後其他國家未又係同美國傾返協議

全世界都知毒果係美帝民主黨支水，佢老母而家踩侵侵仲勁撚過啲親支傳媒

左膠禍國 繼續攬住大愛包容啦左膠
睇你哋到時點比人滅國
咩嘢美國從此不再存在

⼁

鐵粉

我想問，侵講錯咗邊樣?

因為事實通常都係好難聽

我諗冇9成都有兩成

14億/70億＝20%

侵取悅到好多強國人架

我反而幾肯定毒果其實係支狗党養又一扮民戲子囉！！！

冇人記得一年前侵侵日日同金仔隔空互屌，個勢似開戰個種，但今日就攬頭攬頸

可能聽日同老共傾掂數又話親密戰友

因為金仔最後肯讓步
習大帝真係會讓先算啦

果次侵侵同金仔係口水戰
而侵侵而家係有成個團隊eg拿華路 、數據 、論述屌刁帝

垃圾毒果

唔覺喎
最少中國都有10億trump fans

新聞係報導事實，唔係報導意見

咁都叫冇個人意見
你由識字就開始睇大公架

美國官員經常批評的俄羅斯，卻耐人尋味地不在批評行列

呢句已經好笑啦下嗎
點解要耐人尋味呢

幾時開始猶太狗同支那狗佔左全球9成